【咁抗議有效？】俄女生在地鐵站掀起條裙 想爭取啲咩？

俄羅斯一名年輕女學生近日於聖彼得堡（St. Petersburg）地鐵月台上，不發一言地把自己的連身裙掀到腰間位置，原來是想控訴當地社會的偷拍裙底行為，並要求當局將偷拍刑事化。

女學生多夫加柳克（Anna Dovgalyuk）近日於網上上傳一段短片，片中她出現於聖彼得堡多個熙來攘往的地鐵月台，向著鏡頭掀起自己的紅裙，令路過的人不明所以。

多夫加柳克於上傳影片時解釋：「這段影片是獻給所有喜歡偷看別人裙底的人。我代表所有受害的女性說聲：看，這裡！看夠就離我們遠點。」她又呼籲俄羅斯政府將偷拍裙底列為非法行為。

裙底影
有時好難明啲女權撚諗乜撚
明明咁似係鼓勵多啲人睇

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------
Oct 28近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓 3JR 4法國佬巫斯義
5吾系甘開心牙 6真律師何君堯 7蘇麗珊 8十卜ching
9D_wade 10RedBaron 11優美開始 12阿古路 13Romanov
14返六日唔撚易 15優美開始 16民國復興 17dewi
18侵b 19曼聯明叔 20bb chu 21小翁翁

淫底

女權笑死

偷拍靚女 女權撚：變態
偷拍靚仔 女權撚：

支持爭取

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出

連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾

JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

留名

In Russia , girls rage you.

港女有班俄妹咁生性就好😩

咪係香港搞呢d 我怕d港女一揭起條裙就一陣臭閪味

嗰日好無聊,一個人喺街度行嚟行去，行到一間電影院門口嘅時候見到一套電影係我好鍾意睇嘅，戲名係《玉蒲團之官人我要》。我抑制住我嘅性 沖動,行咗入去，坐低咗之後,我發覺旁邊硬系有條女望住我咁！雖然我好靚仔，我知！但係都冇理由咁閪姣咁望住我咖嘛，咁我咪靜靜雞咁哨翻佢咯。嘩……！發覺原來條女只眼…好閪淫，噶條裙好閪短，件衫好閪少布，但係個波…好閪細！我同佢講：“靚女吖，你個波咁細，你唔去死！”估唔到佢竟然開口應我。佢話：“噁~~~~”就係佢呢一“噁”嘅時候，我聞到一陣惡臭湧入我個鼻度，我咪打7佢咯，點知距突然間，掀開件衫，露出個對好閪細既波，同我講：“其實我都有波咖，不過嘀咁多咯。”我望都唔望，一腳伸埋佢塊面度，係咁卒佢個鼻，點解要卒佢個鼻？我最閪憎人嘀鼻隆大過我，因為佢透氣舒服過我，點解你個鼻隆要大過我啫？我屌你吖！你個臭閪，屌佢老母，令我再次估唔到嘅係，…係呢個情況下佢竟然又揭開條裙，嘩……！你老母又一陣臭味湧入我個鼻度，我屌佢老母咁咪摞條棍對佢個冚家鏟咯，妳老母，臭閪竟然嘜到只腳大到閪咁，佢仲除埋只鞋，嘩~~嘩~我~~我~屌你咩？你冇理由咖，咁多人情況下，你竟然除只咁噶鞋~？你~~臭噶嘛~冚家鏟！我垃起菓條隊佢嘅棍，係咁猛毆佢只腳咯，唔關我事噶，鬼閪叫你只腳咁臭吖！我唔打你，大把人打你嘞，我屌你老母，好心妳咁閪臭只腳就唔好出街行嘞，就算出街行，你都唔好除鞋嘞！臭閪，咁你依傢想點啫？
打咗佢幾耐？我都唔好記得咗啦，我淨係記得嘀睇場嘅工作人員走埋嚟嘅時候，我打到條棍都斷閪埋，只臭閪個樣已經唔係當初咁閪姣個樣啦，佢已經變咗一只臭閪咁嘅樣，然後我真係再忍唔住，係佢天靈蓋屙咗篤屎，大嗌一聲“臭閪”之後，我就好平靜咁離開咗間劇院！

我發誓，以後我見到嘀閪姣又細波嘅臭閪，又慪爛臭腳嘅女人嘅時候，我一定都會再次打到佢閪咁，多謝！

做乜9

想爭取風化影轉貼新聞

Redbaron85163冒認我

LIHKG @ Android

大睥有肉地

有冇IG

飛釘
條底包唔住個pat

上面兩位大佬可唔可以唔好洗版同離題
跪求你地好嗎 避都避唔到真係好撚煩厭啊

粗重嘢邊使自己嚟

你睇下佢揭開條裙, 個地球都仍然在轉.
根本所謂偷拍裙底同犯法係兩碼子遠既事

如果你著裙下面𥄫就犯法, 係咪有風吹起或你自願或非自願下條裙起左露出底褲大家就要合埋對眼或姐要避?

你話睇到你閪型, 咁有班著緊身露西同超短褲又點?
成條法律好似視乎女人心情而設, on 99

In Soviet russia joke 都寫唔啱